\beginsong{Agguanta il leone}[by={A. Daolio -- C. Dennis -- Gionata -- R. Rossi -- G. Carletti}]
\transpose{-1}

% \beginverse*\nolyrics
% \[F-]
% \endverse

\beginchorus
Ag\[F-]guanta il leone, sennò agguanta \[B&-]te:
ag\[F-]guantalo \[B&-]prima che ag\[F-]guanti \[B&-]te. | \[F- B&-] | \[F- B&-]
\endchorus

\beginverse
\[A&]Quando la testa si con\[F-]fonde
e la pa\[F-7]ura ti scava dentro il \[A&]cuore,
quando \[B&-]pensi di \[E&]esser troppo \[B&-]fuori,
troppo \[A&]furbo e non \[E&]senti i sa\[A&]pori,
quando \[B&-]resti in\[E&]dietro e perdi il \[B&-]senso \[E&]
e ti do\[B&-]mandi: ``Ma a \[C-]cosa \[B&-]penso?''
Ti ar\[C-]rendi.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Quando la testa si confonde
e qualche cosa ti impedisce di sognare,
quando il lampo schizza e romba il tuono,
il tuo specchi cade e senti il suono,
la tua gioia diventa nera,
la tu calma diventa bufera.
Ti arrendi.
\endverse

\beginverse
Il giorno va giù la tristezza vien su,
è lontano il mattino di domani
l'orizzonte dei tuoi desideri
si perde in cieli meno veri,
il tuo fiore lo ruba il vento
vorresti avere forza come cento.
Ti arrendi.
\endverse

\beginverse
Ti occorre qualcosa di speciale,
ma sulla bocca hai solamente sale
e qualcosa ti vieta di sognare
ti occorre qualcosa di anormale,
ma ti manca la forza di andare,
ti manca il coraggio di andare.
Ti arrendi.
\endverse

\beginverse
Quando la testa si confonde
e la paura ti scava dentro onde,
quando pensi di esser troppo fuori,
troppo furbo e non senti gli odori,
quando resti indietro e perdi il senso
e ti domandi: ``Ma a cosa penso?''
Ti arrendi.
\endverse

\endsong
